燒生話聯繫匯率要美國比先有

今次真係港完了

只要香港有足夠多美元，就可以掛勾
外資走佬之下唔知會唔會拎走

你最好返去重讀張五常講聯繫匯率個幾篇野，講過佢同財政司講跟本係唔撚掂，好易比人攪，財政司不置可否，張五常識撚政治，跟本係英美自已家事

理論上好似真係唔關美國事。97打完大鱷後，香港有大量儲備，就係用嚟穩定匯率，之前大家話要提錢，都係嘗試打冧個儲備。
不過而家美國咁樣一講，有幾多基金會撤資轉美金走人？而中国本身偷咗香港幾多儲備？呢樣嘢好快有分曉。

燒山講睇過文件要美帝比先得🤔

美國好似可以將港元喺swift系統整走

如果香港都無swift，啲香港銀行變晒昆倫

手持午餐肉會唔會好啲

但我覺得燒生講種族清洗個點,打國際戰線好有用

工農中建都有 滙豐渣打會冇?

美帝香港關係法就保證港元可自由兌換美元，無咗關係法就可以唔俾港元自由兌換美元，到時大家仲信唔信港元？

話整走支拿行啲swift嘛

你哋都係FF針對香港
人民幣有得用港紙冇得用

呢招係核彈！

你信港元係因為美元

我幾年前係fb 問過 無人答 聯匯要貯好多美金 無理由唔駛美國批準

香港個問題係個幾千億美元儲備已經比共產黨用人仔借走晒
香港仲撚有美金守聯繫匯率咩

無咗關係法，你啲港元未必換到美金

蕭生話要美國批准 但詳細點解好似冇講

香港銀行邊一間會收皮先

其實又真係冇話批唔批淮？唔可以自由兌換嘅係人民幣。經濟市場最緊要講自由，儘量少干預。單嘢最多只係「政治層面」上要知會下。

呢個先係正嘅地方。如果出現走資潮，跟住發現香港啲儲備唔見咗，咁唔止香港冧，係離支爆不遠。

唔需要美國同意
但美國可以話你操縱匯率所以制裁
不過機會極細
哩招淨係搞過日本同中國

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲